覺得覺買macbook大學上堂然後又要裝window好撚反智

講清楚先 唔係話用macbook反智。我而家上堂成日見到有人有人買部萬幾嘅macbook pro然後run唔到professor俾個啲野要搞到裝返window，但明明我一早同佢講左professor話上堂最好要用window機屌你同價位黎講macbook啲spec已經係廢撚到冇朋友，屌你佢都on99

行雙system又點計

咁直接用win機好過，手。機黎講ios好用過android好多又唔lag，但labtop黎講佢個os真係唔會好window好多